［有圖］黨鐵CEO今日出左封email俾全世界

屌你老母非法禁錮乘客仲咁撚大聲

推

好撚仆街

唔諗下邊個搞出黎先

拆

唔完美 可接受 會改善
下次手足重手d

唔q搭啦，已盡可能轉巴士

鬼唔望沙中線出事

Cctv

效仿港鐵跨越重重難關

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

Cctv!!

輕鬆衝閘